[轉發]7.7彌敦道的士司機張錦運叔叔已失業 望有心車主租借的士維持生計

"有冇人 認識7.7彌敦道
我想幫佢 因為佢話受7.7號事件影響 導致而家嘅生計 甚至租車都有影響

我今日朝早喺慈雲山截的士返威院 司機叔叔係7.7彌敦道被黑警拘捕的的士司機 張錦運先生

整段路程佢有同我講述7.7號所發生既事 令到我好感觸同心痛 落車嘅時候好唔開心 又唔記得拎張叔叔電話 我希望喺度有人可以揾到佢 幫佢

16.8今日係張叔叔最後一日駕駛......

7.7日晚 張叔叔被警察拘捕 涉嫌醉駕、阻差辦公和襲警
當晚發生左下面嘅事：
1️⃣當張叔叔上到警車時左右兩名便衣警員 用腳踢張叔叔下肢
2️⃣當晚感謝有律師幫忙張叔叔 但佢向律師提出「你先幫隔離嗰幾個小朋友 佢地比我更需要你 唔駛照顧我」
2️⃣於堵塞彌敦道前 張叔叔提款了1萬多現金 分別把5000多元俾左晚班同行司機for交的士租金 另外5000多元係自己7月份餘下生活費
被捕前 叔叔有被警察捕過身 並拎走左銀包 其後到達長沙灣警署後 警察俾番錢包佢 只剩低一堆証件 同130元
張叔叔有同警察講過 佢銀包應該係有5000幾蚊 但最後未獲處理
3️⃣叔叔當晚被要求用3000元保釋 但之前放喺銀包上的5000多元 不翼而飛 需在拘留室其間打電話問朋友借錢保釋
4️⃣彌敦道、喺警車被踢、失錢到保釋 張叔叔已心身疲累 知道自己腳有傷 但最後都冇去醫院 因為佢只想返屋企
但返到屋企 揭開褲腳 發現下半截小腿都係瘀黑色

我同你一樣 問點解張叔叔唔去醫院 點解張叔叔唔去投訴警察
叔叔話：當晚發生好多唔開心嘅事 只係想返屋企 覺得皮外傷 捽捽藥酒就可以 錢佢有同警察講但求助無門 亦覺得 算 唔想再同班警察嘈 好攰 好無力

7.7之後嘅日子
有媒體揾過張叔叔 蘋果、明報、電台等想揾佢做訪問 但叔叔一一拒絕
的士代理公司向張先生收取8000的按金 原因係7.7事件張先生已經被廣泛報導 代理怕有人會搞事 例如：租出的士會因張先生而受破壞 所以向他收取租金以外嘅按金
身無分文嘅張叔叔 16.8之後 將會失業

我好自責 點解落車時 冇問叔叔拎電話 好後悔 亦好擔心佢之後嘅生活 之後喺路
一個60幾歲嘅叔叔 到呢個年紀仲要為口奔馳 即使作為一個路過彌敦道嘅陌生人 都願意為香港出黎發聲 保護大家 站喺防線前 即使被捕 被消失錢財 租車 張錦運叔叔仍然係為其他人諗 先再諗自己
對唔住 我破壞左對張叔叔嘅承諾 佢講過唔想將件事再化大 但我唔希望一個曾經守護過香港嘅人 最後係落得如此下場
希望靠大家share揾到張叔叔 亦希望可以揾到有心車主能夠租借的士俾佢繼續工作
*我今朝朝早7點左右喺慈雲山上車 我諗張叔叔主要喺九龍區工作"

推

push

有冇人搞眾籌

一定要幫

P

其實好多人幫我地，最後我地幫唔返佢地。義務司有d俾狗扣左車。612可唔可以幫下手，唔好守財，我地每月出糧都會捐

可唔可以捐錢畀佢當係醫藥費

816 817 818

816 817 818

黑警學人講自己維護法紀？

嬲

推,我有的是錢

搵下佢 佢要幫助呀

諗起之前保護市民個位清潔工叔叔

屌你 黑警又偷錢 咁多個人亂拉左返去個個都偷 仲爽過返工

香港警察 污糟邋遢

心都痛埋 幫手推爆佢

[center]香港警察 污糟邋遢[/center]

幫呀屌

叔叔

搵612 得唔得

818 2點 維園見
大家一定要出！

一定要幫佢

dllm
推 要幫

push 月供 / 年供

黑警隻手遮天

推到有消息為止

正仆街
偷錢？
正式同大陸接軌
睇下班仆街幾時比天收

推 旺角頂住條路果個司機伯伯

818

負皮, 你要做嘅係搵返司機義士出嚟, 而唔係轉發

屌你班死狗

有冇人可以幫到佢

係咪代表之後可以搞架車
利申:犯法嘢唔鼓勵人做

屌你老母死黑警 打人仲要食人錢

屌你老母黑警無一隻係無辜。

屌你老母臭西黑警死全家
冇一個係無辜
快撚啲死

Push

又偷錢又係強姦犯
請正名香港警察 冇黑警 因為所有警察都係咁撚樣

屌黑警落格？！！

點樣聯絡佢

817 818
希望有人搵到佢
到我地幫返張叔叔啦！

同我捐爆佢戶口

唔係我本人撘 我會幫手搵,但希望大家都可以一齊搵

依家狗可以偷人錢冇責任
比我想像中更得人驚，
我好想幫呢位司機，救濟下，有冇人有方法

推！

推 希望可以好人真係一世平安

原來班黑警錢都偷

推 有無眾籌呀

有咩方法可以幫佢地

好慘 一定要幫

想幫手

點搵張叔叔出黎

有無人幫張叔搞個眾籌

818
叔叔好慘 要幫

推 點樣跟進

：(

推！！要比多d人知

希望可以幫叔叔

個銀包有5000蚊
第一手警察拎左錢
邊個知

仆街黑警偷錢

要唔要捐錢

黑警OT十萬都仲要偷人5000蚊 等天收

推都有人幫！
有無人可以租uber比佢揸？？

屌你老母，唔係偷錢啊嘛

連登有冇良心車主

黑警偷錢

多謝

推個日睇住佢比人帶走好心痛
多謝你對香港既付出 我地一定會幫番你
齊上齊落

揾到既話我可以試試，我相信好多人都肯
就係要揾到真係距

咁仆街 唔係有簽收嫁咩

push

——-818維園見 721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼-—— 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

推 好想幫

香港警察 污糟邋遢
偷錢唔係第一日

絕對要幫叔叔
屌你老母黑警死全家

睇到好心痛
仆街黑警打人仲要偷錢

好撚sad，死黑警仲要偷錢、就快落地獄死全族㗎啦冚家鏟

612到底係咪有問題？

Pish

up

推到揾到佢為止

推呀

推 幫幫叔叔

吓 偷人錢都做得出？

推
如果自己香港人都救唔到幫唔返佢地
咁有咩本錢要人一齊行出黎撐呢場運動
先搵到佢個人
再集思廣益
諗下點幫

817/818見

pish

好記得佢架的士 開頭以為咩事
原來佢係幫香港人死火燈跟手俾狗捉左

仆街 黑警偷人地既血汗錢
仆街的士公司又呃佢d 按金
有無辦法可以幫佢攞返d 按金

一定要搵到張叔叔出黎
佢值得更多

禁撚仆街 推！

黑警偷錢正仆街

wtfffffffffffff

可唔可以捐比佢應付住生活先？

警察偷錢都要理

要推啊

香港版逆權司機

除左可以令佢繼續開工之外，我都想出分力幫佢籌返失去左嘅錢希望有眾籌

有冇人有辨法聯絡到佢

搵議員聯絡佢啦
事實上香港人錢方面可以幫到佢好多 如果佢接受

屌政治逼害一個伯伯班狗死全家！！！！

快d搵到叔叔出黎 please
佢宜家又失業
好想幫佢

警犬，屌你老母

一定要幫佢哋

感謝你啊張叔叔
可唔可以出黎比我地親身多謝你啊

唉屌

諗到方法話我聽 我實支持

Diu 偷錢 死popo

叔叔好人一生平安
有咩困難我地一定幫手

'If not us, WHO?
If not now, WHEN?'

RIGHT THE WRONG, FREE HONG KONG

817宋皇臺
818維園

我諗佢比較需要工作

一定要幫，一定會幫

蘋果搵過佢想訪問，即係有佢聯絡方法?

其實612人道基金係咪運作緊？好似無咩聲氣都唔知最後落唔落到要幫嘅人手。。。如果真係幫到，我月供！

一定要眾籌救佢!!!!!!!!

連登仔請黎做專義載咪得

推
有任何同路人需要幫手一定幫得就幫

張叔叔

成班死乞衣

推 好想幫下佢

Push
818

屌 老母 即係班狗真係偷錢啦
同71立會餐廳一樣
死仆街

fuck...

想幫 有方法通知大家！

推！可以點幫手？

又未必可能612被動要事主，主動尋求。希望622可以做主動

push..

DKLM錢都偷埋咁仆街？
冇可能咁樣放過佢喎

除咗俾錢佢 可唔可以搵人請佢？
啲正義人士唔鐘意俾人幫
你見佢之前都叫幫咗啲後生先

推 老人定錢都拎 屌

推，可以點幫手

求幫好心人

8.17紅土見 8.18維園見

另外 屌你老母 死黑警偷人錢

租車如果肯做夜間其實大把貨.
只係佢要唔要停牌啫.. 一般入醉駕都要停.

見有人查佢數簿，話佢冇乜點幫手，但錢就收左好多

推，幫返人哋

死狗錢都偷！自己人工高過好多人啦。
希望有人可以幫到叔叔！！！

都唔係出奇事啦
黑警有咩唔識做呀？
佢地淨係唔識做好人

幫 一定要幫

啲狗真係fatfat
睇怕成撚日偷錢

D人渣連阿叔d血汗錢都偷

一定要推爆去

請問點幫，可以將件事比612人道基金?

感激你地

我地會唔會整返個感謝名單 ?
同埋因為幫助我地而有所損失既叔叔哥哥事件

希望可以MAKE到NOISE, 香港人守望相助

眾籌同討回公道！

推到漫山遍野都係 818五大訴求文宣（連結721 85 811）重申七一宣言，設立死線

唔係仇警，大家一定要清楚知道點解要清算警隊。警暴（濫捕、濫告、不依法規）係暴政一部分，唔全面改革警隊、監警制度，只會令目前同將來爭取雙普選更加舉步維艱

所以，絕對唔需要否認自己係針對警隊，針對警隊就係對準政權。唔通你淨係針對林鄭、唔針對政制，就會有雙普選？

#唔撤就罷
#五大訴求
#罷工罷巿罷買罷課
#我係香港人
#我參與全港四罷
#各區集會
#出核彈麻包袋都唔割蓆
#直至政府跪低
#解散警隊
#永遠不光顧荃灣北角元朗商戶
#抵制一切紅媒相關商業活動

有無咩方法幫? 眾籌? 捐款?

仆街黑狗

當日既畫面仍歴歴在目
當時直播鏡頭轉向一輛路上橫向的士
打住死火燈 見住示威者一一後退
張叔叔仍然暫在原定位置不動

隨住警方既推進 當刻佢成為了雞蛋前堅硬的牆 幫助手足擋住警車既前進
但呢一個堅硬既牆係警方既進擊下
維持左幾分鐘就倒下了 見到佢同警方爭論左一陣就被拘捕了

呢幾分鐘好似微不足道 但我清楚知道佢守護左好多當時既手足 佢好似成為一個英雄 比任何一個司機都勇敢去面對呢一個高牆

今日見到佢既消息我好心痛 我想講既係呢一小幕既事仲會有人記得 同時想講香港人仲有愛 張叔叔多謝你
希望有人可以幫到佢
果一幕令我太感觸 長左啲唔好意思

可以點幫

屌真係好撚過分
又話好人一生平安
點解要咁對張叔叔

到底可以點幫到佢

屌佢老母,班烏龜乞依

可以點幫到佢？眾籌有無得諗？

屌你成班死警賊

PUSH

7.1立法會個雪櫃...

想知+1

眾籌for佢租車得唔得

另外攞佢電話 日日做爆數

即係蘋果，明報有佢電話，但伯伯係咪接受唔到人幫

818 818 818
仆街 如果全部係事實
黑警真係罪加一等

記者朋友會唔會知？

同樣都係的士大叔，點解黃海樹(九龍灣13拳，毒打唔還手黑帶硬淨哥，嘅肥腫的士大叔)，至今可以用三百蚊保釋，仍未上庭判刑？而良心的士大叔卻要被經濟手段，立刻趕絕？？？

搞眾籌 搞眾籌!!

班死黑警仆街到...

點可以幫到手？

最想可以繼續有尊嚴地做的士司機

偷錢狗

點解正義既人要咁比人蝦

推推推

推呀屌

搵到一定支持

612
721
811

仆街, 死黑警搶錢!!!!!!!!!!!!!!!!!!
推到見報
正一黑渣垃圾

搵返張叔叔，我幾多都幫

轉行揸uber得唔得？

願意眾籌香港人幫香港人係應該

已經聯絡左612

再推 有無人幫到手

嗚

差佬落格唔係第一日啦! 甘幾年前好景賣四仔果D最憎差佬,一入舖就第一件事落閘,去收銀攞錢! 佢地無憎海關,海關不會攞錢!賣老翻比人捉無得怨。

仆街黑警，落格？屌你老母！
仲話守護法治，屌你啦！

咁大年紀身上8000蚊都冇?證實係真料未？

我唔會忘記你

push again

推到幫到佢為止

熱門熱門

屌你老母死黑警 死狗賊

仆你個街 黑警幾時有報應

張叔叔多謝你

屌，經過呢幾個月真係好撚憎黑警，佢地憑乜做執法者

黑警正仆街！

點解

一定會幫

班仆街偷完錢肯定拎去叫雞啦屌佢哋老母

警賊

一齊捐錢

你以為香港有法治?
而家面個層唔想扮
同中國直接接軌
有錢就直接攞

817 818

8.18

好想喊😭😭😭推到人道基金幫到手
但我覺得張叔叔唔會想接受幫忙....

推多次

幫推一下

好想幫佢搵到佢出嚟捐錢俾佢生活解決燃眉之急都好

幫呀

moneymoney

大家盡最大既能力互相幫忙

救人

眾籌啦屌

Push 一個都不能少

推 好撚嬲

plz help him

Dllm黑警死全家

推爆啊屌

我要幫張叔叔

一定要幫！推！好人要有好報

有冇方法reach到張叔 想捐錢幫下佢

推到有資料

多謝您推

push 我地對唔住你

多謝你

721 811

Cls

你冇睇內文定點。人哋都話佢俾狗偷鳩咗佢銀包啲錢

搵記者搞大佢

推
我地眾籌啦
1000個人 每人肯畀.100都有十萬蚊 可以解決燃眉之急

推到有人幫

贏咗之後，推翻呢個政府或者至少奪回話事權之後，一定會立碑記念至今犧牲咗，行先一步嘅兄弟姊妹，仲有受到傷害嘅所有人，同所有一齊保護香港，保護香港人嘅香港人，一定會得到應得嘅補償仲有歌頌，一定將每個人名會記入歷史之中

雖然我知道好多人都唔想出名其實

國泰
匯豐
燒味佬
的士佬
公務員
機師
教師
律師
護士
記者
議員
社工
全部被清算

依家同文革2.0無分別

想幫下叔叔

好人要一世平安
我地唔幫佢 冇人會幫佢架喇
佢保護過我地 我地都要保護返佢

屌你咩樓主
即係佢今日last day
而家叫人搵搵乜撚呀?
last day都唔問佢拎contact喺度齋聽

想捐錢幫下叔叔，有冇方法

搵私人的士牌租卑張生咪搞掂囉！
唔使咁愁喎

幫手！！

仆街黑警亞伯5k 都偷

8月18 再嚟200萬大遊行!
8月11 黑警要還眼 拒絕警暴

------------------------
香港人可以攰,但唔可以放棄!

-721 元朗恐襲 荃灣 北角
-反送中清算
-社會信用評級
-監控燈柱
-貪污腐敗 警黑鄉勾結
-黑化律政司
光復香港 時代革命

Must help !

得返一日時限 大家幫手入嚟投票 認真理性討論post冇人睇！？
Set死線通牒林奠再升級係大多手足嘅共識 大家入嚟公投同討下啦 要過5,000正評 民間記者會應該要反映到抗爭者主流意見同策略
冇網絡大軍同P牌不能投 要靠大家！！

【公投】民間記者會設限825通牒林奠答應訴求（係答應唔係回應！！！）

光復香港，時代革命

眾籌買部的士點睇

眾籌

推一推

818 維園見

612基金

818 維園集會見 純和理非

講你又信?

銀包錢都偷，揾咗蘋果日報先啦

黑狗死全家

和理非係時候要進化喇! 818 同步搞! 後備持久戰plan!

［推上熱門！！！］全港新戰略‐和理非『節奏抗爭』每日9點準時敲擊!

推。

612幫唔幫到?

可以聯絡到佢嗎？

Push:(

明搶

班黑警唔怕有報應？
時辰未到

做多咗啦黑警

黑警連5000都偷 成班死窮撚

搵過佢嘅記者麻煩幫幫手聯絡佢

818 企出黎

香港人根本唔想請幫垃圾黑警做 公僕
以後叫黑警做 賊仔，過街老鼠
搶香港人血汗錢

612可唔可以幫下手

搵612?

不如眾籌比司機大哥出架Hiace

唔明

癡線㗎5000蚊係銀包得返$130，強盜咩
警察真係癡撚線

612 幫下人啦⋯⋯ 818 叫人點捐呀

推

818

push
仲有個清潔叔叔

黑警死全家

推
721 811 81888888

一定不能讓張叔叔挨餓

呢個就係點解我地要企出黎反抗既原因
充滿住不公義既社會
腐敗既政府
一日唔反佢只會製造更多既不幸
我地幫到幾多？
只有一次過推翻先可以改變到

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
因果由國 容港治己
721 811817 818

仆街死黑警連幾千蚊都偷
屌佢老母

幫香港人的，香港人一定要幫

啫係又比狗擔撚左啲錢啦
死全家啦黑警

help

想眾籌

錢都偷 屌你

我地唔係要捐錢
而係要搵個有良心嘅車主租的士比佢繼續返工丫

眾咩籌

搵車主肯租車比佢啦

大家幫手

希望有人識可以搵到呢個張叔叔啦，仲有其他做好事嘅好人
幫佢地推落去人道基金到跟進

又或者如果有其他核實過信得過嘅幫助方法，都想出少少錢出一分力

可否搵記者搵叔叔？

推到佢有工開

香港警察 受薪犯罪

要支持 履行中英聯合聲明
你都要比d民意support
簽咁耐 先簽得果3萬 要10萬呀大佬
快d同我簽

612人道基金

黑警

有冇人有方法聯絡61人道基金同埋個的士叔叔

Push 818

p

為努力爭取香港公義的人
是不會被遺忘的
張叔叔 俾我地幫你啦

警黑偷錢

推
希望有可靠捐款途徑

1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 無啦啦拘捕個女人
5. 室內開槍
6. 過份使用武力+催淚彈
7. 冇委任證
8. 過期催淚彈
9. 警黑勾結
10. 無差別濫捕
11. 光明正大講大話
12. 誣蔑市民+陷害市民
13. 拆證物
14. 無視任何法律及指引
15. 葉虎事件

集資集資

pushhh

Push!!!!

721

推 真係狗黎 錢都偷

推到有良心車主幫手

推。真好人應該一生平安

817 紅土購物
818 塞爆維園

五大訴求!
1.撤回
2.沒有暴動 只有暴政
3.撤銷示威者控罪
4.追究警方濫權/成立獨立調查委員會
5.我要真普選

一撚定要幫！

私人司機？

張叔話621有幫過佢，叫大家唔駛擔心，十月八日後會再同大家相量

咁都好啲

求有心車主幫下手

721 811 818

佢仲有得渣呀，加左按金

警察沒有一個是無辜的

班冚家產狗等天收，一撚定落十八層地獄

狗手腳唔乾淨到又偷

共產黨衛兵團仆街死

運叔叫我叫大家唔好推po，話怕出左名會有危險

同路人就一定要幫

心痛！希望張叔叔出黎同大家相認，我地撐住佢！

推
點先捉到違法克警

有人幫佢未？

5000蚊冇左咁黑警都有

我同同事比左少少佢，佢話夠渡過目前按金果關，仲有的士渣

於堵塞彌敦道前 張叔叔提款了1萬多現金 分別把5000多元俾左晚班同行司機for交的士租金 另外5000多元係自己7月份餘下生活費
被捕前 叔叔有被警察捕過身 並拎走左銀包 其後到達長沙灣警署後 警察俾番錢包佢 只剩低一堆証件 同130元

5000蚊不翼而飛

一定要幫好人，願有心人能聯絡上他，看看他有什麼須要，然後大家出點綿力

推推

佢都係手足，有咩方法幫佢

推啊

收左近五千萬， 但暫時只係用左86萬，拉左600個手足
跟進個案得411宗，仲要唔係剩係被捕人士，有包其他個案
我只可以講係慳到不得了

偷錢好賤

好老實講，我覺得籌完一大舊錢佢未必會想收
所以依家最好係搵下有無好心車主正常或者有折咁租架車俾佢，先係對佢最好
好人一生平安

8.18 2PM 維園見

手緊有咩問題

你估 佢地個基金係自己識生蛋架咩

你地連簡單基金管理概念都無

一定幫

借架車畀佢渣 uber 有冇得諗 ?

唔見錢wo佢

818!!!

幫下叔叔

揸住Uber先得唔得呢

推，黑警正垃圾

推，可以點幫？

如果只係比八千蚊按金就可繼續租的士咁好易解決吧
大家好易就攪掂

唔係第一次 之前東張西望有講過
條友俾人搜身 之後唔見錢
投訴幾年都無回覆

騰駿想幫

721
85
811

佢仲有得渣呀
不過真喺好心up，做左正義既事都要驚出名，怕有咩事
明明都好手緊，又死頂咁話唔需要幫忙
報紙話佢以前點點點，其實以前喺點又有咩緊要，重點喺佢宣家肯企出黎，已經好過好多高學歷有錢又扮哂中立實則喺唔想付出代價既偽君子

眾籌一架車畀佢 uber ? 有無得諗?

我寧願每個月食少兩餐
去幫助佢哋依班為香港人犧牲咗咁多嘅義士
都唔想再俾錢啲奶共紅底垃圾企業賺

我地要繼續抗爭落去

817 紅土
818 維園見!

屌你班黑警仲話爆OT賺到笑
人哋市民嘅血汗錢都偷有冇咁撚低賤啊你哋

到時一家要佢哋嘔返曬啲錢出嚟

定

我無嘢講

0707

而家要盡量能夠連繫到佢，大家盡力推

又偷錢？？

有間的士公司可以幫張叔
有冇辦法搵到佢聯絡資料

佢都唔租果架車啦
仲比咩春八千額外按金
吹都吹好小小

817紅土，810維園

香港警察 正一垃圾
Mon post狗快啲死全家！

818 和理非 着黑衫 帶gear 保護自己

————————— 七大訴求 —————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」

dllm死黑狗偷錢

推到冇人搵到義士叔

有無人比份job份佢做住先

push...

Push!!!

呢個香港
保權貴，升官發財
為公義，傾家蕩產

真香港人

"佢講過唔想將件事再化大 但我唔希望一個曾經守護過香港嘅人 最後係落得如此下場 "

當權者正正就係想製造更多相同既人和事

推!

推啊！

我先捐500
支持張叔叔

721,811,818

推 幫助良心司機

818 大家一齊出黎好嗎？

呢個post 要keep住推
有公義嘅的士司機已經無乜
搵到司機叔叔需要幫助，連登仔係唔會甘於後人架

612 721 811

推阿

叔叔 搵人幫幫佢

各區既連儂牆全力做文宣攻勢
地鐵做airdrop痴漢瘋狂send文宣比所有人
街派傳單，擺街站
宜家已經連遊行既自由都冇
再唔反抗,今次就好可能係最後一次集會
818香港人assemble!

阿叔，唔好一個人面對，希望你接受人幫手啦

加油！推

大家要搵左人先

推，幫手傳開去！

有冇行家報下料
我地一人一份力唔會麻煩好多架
但的士叔一個人承受晒就會頂唔住架

眾籌架車比佢揸uber?

推

【突發文宣計劃！】「牆紙」！首個針對中立淺藍黃嘅大型文宣

攬炒宣言.mp3

梁繼平宣言.mp3

義士匿名搵工平台 助義士match良心僱主

push
比更多人知

ching 借個位

[置頂] 818注意事項 極重要 銘記於心!!

大家幫手推818啦

Tui

幫幫手！

大家盡量post上Facebook d news page 咩人都會睇個D

可以點幫佢啊？

黑警已經進化到偷被捕人錢，真係屌佢老母

推 可以點幫佢啊😢

死黑警打人仲要偷錢
做人做到咁賤唔死都冇用

推, 一人比一蚊, 乜野問題都冇啦

會唔會幫佢畀住嗰8K按金可以止住咳先？按理夾呢個數，呢度唔使5分鐘都已經搞掂。

揾612幫手

大家幫幫手

籌啲錢幫叔叔比翻筆按車金同埋比佢睇醫生
依兩樣點都要 唔可以唔收㗎

朋友8月6號上過佢架車，又話係最後一日，要還$5000 問洗吾洗幫佢 佢話吾洗，結果比多左的士錢佢佢又收，有冇人同佢一樣？

佢都講過唔想將件事再化大 講過話想低調

推 一定要幫到佢

popo

推！！咁都告佢襲警係咪痴左線

的士牌多數俾吸血鬼拎晒希望有有心人俾佢重操舊業

點樣先可以幫到佢

推⋯

幫推

推
良心司機，
有冇巴打絲打要請私人司機諗得過！

屌班黑警

個個都係手足！！

仆街黑警
冇天理
打壓人地生計

俾個户口黎

屌你老母死黑警

你條廢柴有咁多時間出post, 問義士拎個電話都唔識，你真心鳩定假鳩呀？？？

捉到差佬你話點可以唔打唔搜身唔拎走哂佢所有嘢？

全港最大嘅犯法集團

叫佢找612基金

推TT___TT 好人要有好報

推
黑警死全家

俾完d錢狗
就不翼而飛既事
好似唔係第一次
仲要之前好多人報過料都追唔返
推
黑警爛身老婆生性病個仔生野個女俾仔玩

要推啦

721
1. 元朗南生圍白衣人涉警鄉黑勾結，無辜市民被打至黑破血流卻無人被捕
2. 在光復元朗時，發現葉虎車內藏有大量攻擊性武器，如武士刀
730
1. 天水圍警黑合作，縱容黑社會以煙花直射聲援人士
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球，導致永久失明
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
818 維園見
五大訴求，缺一不可。

因果由國 容港治己
黃台之瓜 何堪再摘
寧化飛灰 不作浮塵
光復香港 時代革命

推！極推！

好阿 經此一役 如果我地失敗左黑警會更黑 好快港豬藍絲就會承受番佢地養出黎的惡果 支持警察班仆街 好快就會自己受番

因為貪污偷錢濫權班黑警都唔會再有後果

推
希望好人有好報

我要送錢 拎個戶口黎

推啊
希望好人有好報
警賊可恥

有心既直接攞錢俾蘋果日報轉交就得

據事主了解已有車主願租的士俾張叔叔,事情已解決

屌你老母 黑警又偷錢 又非禮
比人麻包袋全家唔好問點解

推
希望搵到佢之後再開個post講可以點幫佢

課金畀佢生活得唔得？
612基金？
又或者support佢揸Uber?

揾612幫手啦屌

幫佢搵工開呀!!!

籌架二手錢7做uber

推
搵612

推
----------

請減少使用“勇武” “和理非”等標籤直接指代人
大家都係手足，用呢啲形容行為嘅字眼去指代群體好易起分化作用

試下說 勇武手法/和理非手法
任何手足都可以唔同場合，用唔同手法做事架

----分享-----
[心理戰] 唔好再講和理非 唔好再講勇武

請不要說推，說
721 811
818我會上街
不分化 不割蓆
唔做捉鬼敢死隊
我會一生罷買國貨 直至支爆

要幫叔叔呀

點樣可以每次call車都搭到佢😢

反正而家黑警放題

強姦都得 偷錢又得

冇人理

push好人一生平安

支持！

#721 811
#818我會上街
#不分化 #不割蓆

偷錢？
嘩地底泥都有用過班不可回收既社會垃圾

諗得過，值警黑警針對佢

推！有冇人識的士叔叔

揸的士有錢就有車租，點會失業呀？

黑警屌你老母 全家俾狗屌

是否同一個人???

據悉，張錦運在1974年開始便犯案，至今案底纍纍，曾犯下毆打、偷竊、爆竊、襲警、不小心駕駛、非法賭博等罪行，本身就無黑社會背景。另外，一名姓李持雙程證男子（27歲），涉妨礙警務人員執行職務被捕。據悉，他本月5日抵港，事發時懷疑有人在街上拾起物品，形迹可疑，之後更步入一間麥當勞，警務人員於是上前要求搜查其袋子，但被拒絕，於是將他拘捕。

屌
死仆街黑警
成班賊仔

搶人錢 做賊！

用籌報紙既錢去幫幫過我地既人仲好，呢兩日己經有幾間良心店要執粒，被捕既司機扣車被人偷錢，唔想再見到一班為我地發聲既人再受呢d苦，好心疼

唉 我有個朋友屋企都揸的士，都少左幾千蚊生意

屌大喇喇5000蚊都會唔見咗
有無搞錯

雖然係慘，但佢又醉駕又襲警，仲邊有人肯租車比佢

問緊

屌佢老母死黑警

推 最緊要幫助同路人

可以點幫佢

推上熱門！

張先生已經有車開工啦

唉 唔好爆邊間公司啦
怕會比人搞

推到有人幫到手！！

見到最新進展

好心有好報，籌旗比錢佢做生活費

Push and how can we help?

張叔叔早更定夜更？
有需要call 張叔叔車

Very Good

咁都無200000個簽名？

哭了 求contact 我想幫幫佢.

班狗5000蚊都貪

偷錢黑警